連登真係高汁

一係私怨互屌, 一係鋪頭互片, 一係公審跟大隊擺柳, 一係圍埋打J

1660勁到飛起冇人講
MICRON技術突破超到2500MHZ

硬件台狀況:

1070苦主行預設2000MHZ都花MON
1660輕鬆超到2400~2500
公平咩, D9VVR我屌你老母呀

D9TCB USER

講過啦

亦都講過問題係個定價 奇奇怪怪，唔似 gtx 10xx,rtx 20xx 咁鮮明

gtx 1660 ，1660 ti價錢相差唔大， gtx 1660ti 同rtx 2060又係

吸引唔到人換卡

on9

係既係既

你好聰明啊，又跪又拜

定價奇奇怪怪 原來唔係問題

我地呢d on9先會用搜尋

聰明人唔用既

cls
2系性能升幅唔及上代, MSRP大幅上漲, 咁緊係"鮮明"啦
2系扯高哂, 16系降返落去, 就唔鮮明唔吸引, 笑撚死
我講1660你 post 1660ti, 財經台都計, 唔好咁痴線啦好嘛

1660係現時唯一一張有機會超盡追到再高一級嘅卡, 鬼佬大讚黎到連登=唔吸引
雖然冇當年970超完贏埋980少少咁誇張, 但經已好震撼

1070都要170W, 依家1660TI 120W, 功耗上大進
將POLARIS打殘, 亦係新一代1080P抵屌卡
未計衝擊NOTEBOOK & CONSOLE市場

唔計送GAME, 2系同16系定價一D都唔怪, 補齊各性能級別, 收窄返價格差距, 返返去當年KEPLER MAXWELL年代
PASCAL定價本來就已經貴左, 又玩埋公版非公定價, 白撚痴, 食開屎食慒左話返傳統做法係奇怪, 抵老黃上年LAUNCH RTX嗰陣一隻RT DLSS驚都冇, 亦唔送驚, 撚鳩班傻閪買, 極高炒價但花MON

去睇一轉時事台，個戰況就好似8人打stage mode邪鬼嗰陣咁撚柒亂

1700 MHz 上到 2400 ??
認真咩?

佢地都淨係上到1900 MHz

memory

姐係如果我用1070-1080ti既又唔會換1660ti

用970-980ti既 諗都諗20系列先

用緊20嗰啲更加廢話 downgrade同你換？

有啲人budget唔多既 先會選擇1660又甚至乎1066

個人見解

我見到既就係有budget一邊會選擇2060先

戴番個頭盔 英文差

無乜budget既應該都係1066

互屌悠二, 林仔, xfastest 中
無咁得閒理佢地

等政府出$2000 / $4000 就出條極限LIST... 今次可能用大陸牛

近排想換咭，諗都無諗過1660
我用緊970，要rtx會買2070，一係就唔升級捱得幾耐得幾耐
點解要買1660升級個少少用三幾年又要換又無rtx

1660=980~980TI水平, 超完挨近/睇齊980TI
功耗只係120W, 亦低過同級1070 170W
冇話點解, 智力問題
970當年都要2600起跳, 依家1660千八開始, 雖然當年970都有驚送
未計2070係RTX入面性價比最低嘅卡
今代20XX擺明試水過渡, 係近年老黃卡入面賣得最差嘅一代
買20XX系等RTX/DLSS嗰班智力高極有限

連登個個都用緊2080/2080ti

高refresh rate同高resolution 時代
中階卡可能少咗人留意?

xf 仲屌緊咩？

750用家應上1066 定1660？

係幾睪汁呀 吹咩

有budget 2060

價錢問題